[劇本]香港打吡2019

1600 添滿意
1800 妙算達人
2000 達龍駒
羅富全